由政府員扮示威者再策動暴力行為以至煽動抗爭者掟磚的反思

希望大家要反思

第一 有冇造就建制抹黑抗爭者的藉口

第二 對整個抗爭運動帶來的影響

第三 被煽動者經暴力抗爭後被政府檢控